跟本如果示威者有心用暴力，就會用無人機

其實示威者都唔想搞到咁姜，否則都會用無人機投石，或者cheap cheap地用摇控真升機縛石頭係上空墜落。但示威者無咁做